跪求性價比高嘅外置hd

budget 500 -1000

2tb above